有無330蚊買咗騰訊嘅傻鳩係度？

20手

50手

咁高仲買

700冇頂嫁 all in等上樓

傻仔